新手ps4推介

想問下如果想挽PS4需要買啲咩？
我得部Mac，冇電視或者台機得唔得
有冇咩game推薦下

鞋

鞋係咩事

挽你老母呀

挽鞋啱你

手袋